買二手車有咩platform好用

有聽過car28 但係係咪淨係得依個多人用

利申 主要玩日本performance car

真係得28car

日本performance car 即係
nsx lfa gtr supra 果d?

樓豬喺外國揸咩performance car揸到比人釘牌？

揸豬他丫路

日本車?
上goo net再自己運返黎香港驗車出牌囉
如果你要搵限量版 或者香港冇入嘅棍波版 真係搵水貨好過